有冇諗過可以同黑警做微電影題材

內容講述主角幾個原本好有抱負咁入咗學堂受訓。但畢業出嚟見到既竟然係好腐敗，同黑社會同流合污既風氣。

事件一，主角同佢同期fds 見識到前輩們做野求其，更養既係求期捉個人，屈打成招，再屈埋佢藏毒。同期眼鏡友人A 忍唔住駁咗前輩嘴，俾前輩杯咗一輪。最後主角們安排下道歉收場。佢地同其他黑警關係開始變番好少少。

事件二，前輩們要求主角同佢同期fds 幫手走粉，唔係就杯佢哋，佢地一直都反對同俾人杯下。之後佢哋慢慢扮睇唔到，前輩們都冇再理佢地。

有一日主角同同期fds飲酒，發現大家其實已經沉輪緊，開始後悔用反省。眼鏡友人A講笑咁話開始贊成除步高同封佢做偶像。但其他人冇理到佢既最後吶喊。

之後幾日，眼鏡友人A失蹤咗幾日同槍殺黑警事件出現。警方高層用盡全力抺黑友人A，改寫佢過往表現同屈佢同外國勢力有聯系...最後，眼鏡友人A 死於一次槍擊案入面，而殺友人A 既人就升官發財。

事件三，社運爆發，主角同fds 眼見警方同黑社會合作，好多私刑，打死人同強姦都有，友人B 想公開不果，再俾狗屈到要坐監。佢入獄前最後一句，幫我照顧屋企人，順便睇住香港。

最後，主角同友人C 係鏡頭下放低pass 同手槍，換上豬嘴同開盔，重新再出發。

大家覺得有冇機會拍成電影同放映到？

連燈有冇拍戲高手肯拍/黃秋生，何韻詩佢哋會唔會想試下整套咁上下題材既戲？

有冇人可以代我個無能毒撚完成落去？

推

1樓

2樓

3樓

4樓

5樓

6連

7連

8連

9連

10連

邊度搵地方同衫褲裝備你拍……

我係太天馬行空定點，有冇人俾啲意見？

好似啲微電影咁，自己租個場，amazon 啲裝備拍你估得唔得？

定係最尾拍佢口講正義但同流合污升官發財做左大警曱

我係想拍到以前學狗雄心咁

可以有個一開始成日誇下海口既友人D係咁，亦係佢督友人B灰。咁好唔好？

不過就唔要垃圾tvb 啲爛鬼愛情片內容

套戲俾我既感覺會係記錄片咁樣

劇情內容應該都吸引到人下？

有冇電影學會人有興趣？

本地電影業學會抗爭

我覺得係外國上都有卓頭

啲電影學會同電影soc 合拍應該得？

我借俾你如果你真係拍

如果有呢套野，可能說到啲藍絲的記起警隊既黑暗

我唔係呢行既，所以想搵下有冇專家/學會接手。

我願意付出時間同我有少量金錢支持。

巴打係電影業？

好似逆流大叔咁，真係撼動到我個心

佢哋好鐘意講咩睇戲學到野

戲如人生，我哋就做俾佢哋睇

推呀

當然其他戰線都要努力

但今次係好好阻止佢哋抺黑我哋

將佢哋操控電視台既方式同分化技巧一次過公開哂

Youtuber
Arm channel

教埋大家咩係good cop bad cop

this？

可以片頭用學堂教咩係good cop， bad cop 做開始引入

Yes
佢地有拍微電影
你inbox你個post比佢地睇下

好，我聽日yo 下佢哋先

內容講述主角幾個原本好有抱負咁入咗學堂受訓。但畢業出嚟見到既竟然係好腐敗，同黑社會同流合污既風氣。

事件一，主角同佢同期fds 見識到前輩們做野求其，更養既係求期捉個人，屈打成招，再屈埋佢藏毒。同期眼鏡友人A 忍唔住駁咗前輩嘴，俾前輩杯咗一輪。最後主角們安排下道歉收場。佢地同其他黑警關係開始變番好少少。

事件二，前輩們要求主角同佢同期fds 幫手走粉，唔係就杯佢哋，佢地一直都反對同俾人杯下。之後佢哋慢慢扮睇唔到，前輩們都冇再理佢地。

有一日主角同同期fds飲酒，發現大家其實已經沉輪緊，開始後悔用反省。眼鏡友人A講笑咁話開始贊成除步高同封佢做偶像。但其他人冇理到佢既最後吶喊。

之後幾日，眼鏡友人A失蹤咗幾日同槍殺黑警事件出現。警方高層用盡全力抺黑友人A，改寫佢過往表現同屈佢同外國勢力有聯系...最後，眼鏡友人A 死於一次槍擊案入面，而殺友人A 既人就升官發財。

事件三，社運爆發，主角同fds 眼見警方同黑社會合作，好多私刑，打死人同強姦都有，友人B 想公開不果，再俾狗屈到要坐監。佢入獄前最後一句，幫我照顧屋企人，順便睇住香港。

最後，主角同友人C 係鏡頭下放低pass 同手槍，換上豬嘴同開盔，重新再出發。

應該會告你冒警仲有管有槍械

可以有個一開始成日誇下海口既友人D係咁，亦係佢督友人B灰。

拍戲都唔俾？咁tvb 果啲係要有牌先？

咁係咪要台灣手足/海外手足幫手拍好啲？

睇撚住比人告到仆街

告誹謗？

記錄片咁樣樣啦喎

室外好似要申請
利申 唔識

警黑又係事實，販毒又係事實，私刑，殺人都係事實

我都完全唔識呀，不過提咗出嚟先

可以當埋教育片

同睇收視就知多唔多人同意

毅進雄心

仲可以好似梁天倚放映會咁播做文宣

毅進墮落的故事

微乜撚嘢電影？短片就短片啦

墮落警隊的故事

應該唔同掛，我一直認為電影有戲情佈排多啲，短片好似評論或者小手作多